新果本蠟筆小新D劇情 認真唔撚掂..........................

每篇故事好短
劇情好平淡 好似飲水咁
係0起伏咁濟
而且成日想用顏藝引人笑
同埋好老土 加好多懶感人既位
想掩蓋笑料不足既問題

新蠟筆小新只係用返蠟筆小新個pattern嚟畫，唔夠膽創新。

漫畫最有印象都係長篇：博士篇（動畫無 ），刑警篇，花枝圈篇（ ）同吸骨鬼篇

吓？？廿幾集開始已經冇乜睇頭（小葵小愛後）

雞飛狗跳莊果到幾好睇

刑警同吸骨鬼

買咗頭兩期睇過兩個故仔唔撚睇

蠟筆小新最有笑有淚一定係雞飛狗跳莊
玩假牙個包租婆四郎人妖舞台劇女黑人王子刑警父子

小新,小丸子邊套hit d

王子同人妖喺動畫俾人cut咗
明明係重要角色

無王子咁最尾搵邊個重建間野?

最震撼既係德郎醫生死左
好好地一套搞笑漫畫點解會死架

吸骨鬼同花枝圈好睇

臼井儀人啲徒弟唔掂

係有橋就唔洗一直做助手啦

第幾本可以搵到返黎睇？

松阪德郎篇

吸骨鬼46-48
花枝圈43-44
其餘2篇好散，我買單行本睇

睇動畫版平行時空安撫自己算
佢只係去咗一個好遠嘅地方考古掘骨頭啫